踢閪咩4424

我地皇者獌好波

CLS

唔講咁多 我獌好波

輸比VAR

Varchester 魚拉突

樓主輸左幾多

不嬲唔買波

可以點樣解釋到offside

實情係一開頭個波的確射去左手面，但麥龜改變左方向令個波去左右手面，結果令到DDG失左位，而有無冰島佬係度都唔會阻到個波入

冰島佬唔縮腳咪會阻到個波入

一分已袋

直接頒英超比曼聯啦
踢乜鳩姐

越你老母

條傻仔唔掂波 睇吓我地曼聯 掂波咪入囉